【柏傲莊I開售】B組46號籌買家逾千萬購2房自住 獲父母資助首期

沙田大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期），於周日及周一(25及26日)分兩日次輪推售378伙。今日為B組一般買家組別，共收15,450個登記，有買家前籌買家斥資逾1,000萬元購2房自住，並獲父母資助首期。

大圍站柏傲莊I次輪B組買家劉小姐今日斥1,000多萬元用自己名義買入柏傲莊I的2房單位作全家換樓之用，並獲父母資助首期。她稱上周首輪亦有入票，但籌號為萬幾號籌，故今日次輪抽中B組46號相當驚訝，直言：「無諗過抽中咁前！」

對於次輪單位屬加價加推，從事醫護的劉小姐解釋：「都係新樓，高層都ok，認為都值呢個價錢！」對於今年經濟環境不好，失業率高，她續指：「呢個盤唔係話好平，都有擔心過失業率問題，但會當買樓當一種投資！」

慈父慈母

▲ 大圍站柏傲莊I次輪B組買家劉小姐

正

劉小姐 想唔想養狗 識自己去廁所

父母幹真爽

父母資助首期

老婆啊

巴打，除左口罩靚唔靚先至認係老婆啦

樣唔緊要 有樓就係老婆啦。
靚女大可以結婚後再出街搵

塊面好闊

手足坐監，自己買樓，有料到！

仲洗咩搵, 有樓就有高潮

時事台: 錢買唔到快樂 等樓爆就知死

其實點止首期
打份牛工
分分鐘供都係父母供

個首期 500 , 600 萬
咪令佢可以輕鬆供囉

依啲撚樣有咩資格評論個價值唔值 ?

所以話慳錢買樓係笑話

要買樓 一係收入高 一係父幹
慳得幾撚多？

無錯 買得起既人先有資格講值唔值

正如 嗰個「學生」 首期 供款都係父母畀

仲話個價 「 OK」